最毒的罵人說話

你老豆生芒果

下世做中國人!